ubisoft到底想點撚樣

個刺客教條愈出愈垃圾 愈黎愈唔係刺客

刺客無雙

刺客改做咩

請先定義何為刺客

唔係光明正大去打人

今集都算無双？

一開頭個個都叫啦

加勒比海盜

3+4真

佢係張所有佢公司啲game嘅原素加落後個隻刺客到

就算免費都唔想玩

而家似mix埋farcry

岩

去到3就知唔洗玩

今集要升lv 先夠打唔係仲好咩

幾年前開始ubisoft 所有新抄舊game / 抄其他line既game已有元素 扮新game

Skull & Bones 照抄AC系列海戰
Watch dogs 抄 AC
AC5 打鬥系統 又抄返Watch dogs有潛行
到依家Origins又抄埋Farcry
EA都無咁撚仆街

UBI 成日主打 open world
玩過witcher 3, zelda真係覺得得啖笑
佢所謂既open world只係一個大小小既地圖
加n咁多收集物就叫open world
故事內容方面，主線支線都係垃圾
特別係AC5，法國大革命故事寫得好既話可以話仲精彩過文藝復興
點估到可以垃圾成咁

第一次玩AC2 3部曲果時真係好正
之後第3,4集玩海戰都叫新鮮
再之後果D玩左5分鐘已經刪game

差d一時衝動買左新個隻

今時今日仲玩ubi game嘅人應該屎都食得落

啲trailer 全部都世界 unity 咁岩果陣又係佔中
玩到一半 成隻game 賣左 打左十幾年機從未試過咁

暗殺手就話姐 刺客一定要暗殺架咩

ubisoft 剩係睇trailer 就夠架啦, 唔洗玩架

集集都係光明正大打人

正面潛入

大革命條trailer真係高質到
但玩落真係.................

殺哂所有目擊者=完美暗殺

上集都係啦

唔知點解我覺得unity唔錯

No body will notice,
If there's nobody to notice

今集用隻鷹都唔知想點

根本就係watchdogs 2架無人機嚟
用返啲舊橋扮有新意

我覺得你咁樣真係幾為鬧而鬧下
人地拎翻個以前好既系統黎用都比你話
r星都拎max payne個武器轉輪黎整gta5啦

skull bones人地用翻自己整既系統
唔再搞到刺客變海盜game又唔得
出隻新game又唔得
做乜都錯

佢差左未做百獸之王

根本好多鬼佬game廠唔識寫故事

隻隻game舊酒新瓶
咁樣都叫為鬧而鬧
你返屋企含撚啦

今集好似要渣船？

真心今集都有8分既, 真係唔差

咪多得你d人，咁撚垃圾都玩

屌啦星 依個話題講左幾年然後又走去買 悶唔悶啲姐

ac2三部曲最神
ac3幾新鮮但無左前集靈魂
ac4可以一玩 之後無再買了

以前ubi見第三集個海戰系統受歡迎,就出係第四集
結果就比人話咁樣唔係刺客,只係見咩受歡迎就加乜落去個出名既品牌到
好啦,人地用黎出隻新game專比想玩海戰既人玩,又話咁樣唔得,拎舊野番炒

即係而家用番自己既idea去出game都唔撚得,以前用過既唔撚可以用番
咁撚on9既說話都講撚得出

仲有其他例子,乜撚野ac5抄番wd有潛行,屌原來而家連潛行都係抄
ubi要屌既有大把野可以屌啦,舉埋哂d on9例子出黎驚死人唔知你on9咁

梗係唔係咁簡單
佢係隻隻GAME都有成功既舊要素加埋實驗性既新要素
新個D成功既KEEP住用
柒既睇下下隻再改再唔係直情唔用
點解佢D系列作品好多時一隻伏一隻又會好番少少咪咁解
但佢呢招係分散風險上堅係有用

成集黑旗我主線都無咩點玩
剩係玩船都J左我成日
後面仲要打奇蹟船真係好撚過癮

又唔係唔得既
不過佢又真係離譜左少少囉
好多GAME除左個背景新要素真係冇咩呢
當然資源利用上咁係好高效率
整快餐真係夠哂好用
而且玩得UBI既唔少都係輕度玩家娛樂為主
佢呢種做法反而令到玩家少左適應呢一重步驟
佢咁賺得其實唔係冇原因

呢個系統係佢少數做到出黎叫到做好野
認真加勒比刺客個兩集係幾正下

UBISOFT係全歐洲最垃圾嘅遊戲公司

因為EA係美國

刺客果d高塔開地圖我唔評論
但海戰系統係好多人中意，甚至有人話過係眾多海戰game入面刺客四係最好玩
我唔係海戰fans所以我唔知係真唔係，但好肯定佢個海戰係受人欣賞

而當ac4出黎既時候，反而海戰變左褒貶不一
就係因為海戰變左主線，影響左ac本身
所以搬個系統出黎發大黎做先係最好方法
想玩海戰既可以玩，而想做刺客既可以有翻大部分時間做刺客
完全係雙贏局面

上面位人兄就唔buy呢套，想要雙輸
玩家繼續迫住要玩半刺客半海戰，或者直頭冇左個海戰系統，咁就岩哂佢

唔明點解啲人可以話4好玩
玩ac就係為左做刺客
屌你老母擺啲船戰落主線到迫鳩我玩
仲刺乜撚野客
叫海賊王算啦
後尾仲垃圾
整埋哂啲乜撚野等級系統
刺客就係唔比人發現去刺殺人先叫刺客
隱匿系統又唔係做得好
行到埋人地後面
一刀統落去
點知lv差太遠
統唔死
又變肉博戰
真係屌你老母
想做刺客我翻去玩metal gear好過

Ac2三部曲好撚正喎

條條Trailer都世界級 出到嚟隻game

真心 刺客2 三部曲真係好撚正
個故事又寫得好 個系統又齊全
之後 刺客3同4 加左海戰仲正

但去到法國大革命就開始差
上一集英國雙主角都唔知玩乜
今集......真係唔會再買

但係...如果下集個主題正 應該又會狗衝

其實我好期待AC會出中國/日本做舞台
如果佢出 應該會狗衝

玩刺客都要追lv追裝備先去打boss

佢咪就係得AC2識囉
因為AC夠簡單主要只係EZIO個人咁
4其實都還好集中番講個人經歷
叛變都仲OK
但3講深入D刺客同聖殿唔再係非黑即白已經奶奶地野
之後講革命講資本主義運作佢根本就搞唔掂
佢都係講番簡單D算啦

Ubi近年比較好既作品係咪得衰仔樂園

we wuz kangz

第一集係Obsidian整
今集UB攬返黎做睇下差左幾多 主線悶撚到

都唔係今日既事啦

四大垃圾

ua,ea,sega,智冠

SEGA本身唔差喎,仲要收購左Atlus

但係UB 有時都幾有良心
watch dog2, AC5 擺係香港個廣告
仲比香港人出動畫
呢樣野係幾好

明知ubishit啲驚垃圾都仲買 姐係想支持呢間公司繼續整啲垃圾驚出黎姐

Ea我同意，但係其他應該係konami, WB同2k

唔好提 隻貓成個無人機偵察敵人

今集好玩喎

2k垃圾過ea

當年ac5 撞正佔中
喺旺果個宣傳海報大大隻字寫住遍地開花
真係無得唔服

刺殺同暗殺好似唔同

真正既刺客係得Hitman

同感

黑旗係好好玩

有無玩freedom cry

老老實實佢4個海戰真係好好玩
重好記得個陣打白鯨個畫面
佢如果出隻海賊教條我應該會買

電影公司出Game你仲想點？

中過電影公司ubi嘅伏後，以後會睇完其他人嘅評價先買

係咪我問題 我覺得unity最好玩

佢有幕真係玩撚到灰 你架船要跟架大船 又有浪又要避其他騎士既船

屌就係俾佢個trailer呃左呀！！！！！

廣告公司

見到個地圖都唔想買
都係ezio collection最好玩

廣告公司嚟

出左咩game

Origin見到個技能樹 master係得 “Hunter” “Warrior”同”Seer”已經知刺客呢個概念正式收皮

有座城堡又打風又有龍卷風d炮台又多，好難打

不過現世故事線係desmond死後近乎零推進

啱啱打AC4, 現世有個collectible有幾張圖，一張係大革命，一張係origin,一張係一戰/二戰

過左origin應該會出世界大戰

見到佢個新trailer 想買佢新個集

Ubi d game 係得一年後平過100蚊先值得買黎攝下時間
400蚊玩d倒模既所謂open world?不了

屌原來一戰張圖係syndicate來

打橫平面個幾集真係最垃圾

見到佢新個集好似埃及無雙咁有d興趣

波斯王子+far cry

黎緊隻far cry又唔撚係far cry黎

拿真係好個人

我覺得2集3部曲之後全部都垃撚圾
3, 4 集搬條船打海戰我真係屌佢老尾, 完全9唔搭8
成個海盜王咁

5 6 更垃圾, 劇情垃圾唔駛解釋, 刺客主玩玩槍, 但槍仲廢撚過2代飛刀

其實2代開設既連接現代系統, 係好好既故事線, 佢老尾一野斬撚斷佢。明明2代好講刺客血統性, ezio 同現代主角係有血統連繫, 解釋到點解用到eagle eye果d
後面出果班都廢撚事解釋, 阿豬阿狗都用到eagle eye, 個個都大師, 都廢事同你講本身角色有咩特別

今集玩左一陣, 都唔係好知主角係做咩同點黎, 一黎就打打殺殺, 即管睇下之後點解釋
出隻單機game唔花時間描述主角故事背景, 係好撚戇鳩既事黎, 完全比唔到代入感, 同第二代由少年到暮年咁寫落去果種描述手法差左好撚遠

梟雄好玩，玩飛索勁流暢又方便

你自已唔鍾意玩就話人食開屎
就好似講緊自已唔食芫茜就話人食開屎一樣

年經post
一早冇當佢係刺客信條啦

呢個真係膠都唔想畀

唔明點解依間公司可以將有潛力嘅game越搞越垃圾
例如：r6 siege, ac等等
前者越出越多bug
後者就越出越hea

號稱全系列（只講正傳）最垃圾，你居然話正
俾我排嘅 Ezio Trilogy > Rogue > AC3 > Syndicate > black flag > unity

第一集唔評論亦無乜心機玩，但始終系列之始
Ezio Trilogy無容致疑係刺客系列最享負盛名之作，我連血緣，餘燼都有睇埋
第3集係因為有Desmond 先有咁高，其實主角幾中二
黑旗揸船係幾好玩，但揸揸下都厭，故事就好鬼跳脫下，玩完對個故事都唔係好深刻
但大革命真係唯一完全唔想打爆亦無打爆嘅一隻，叛變係有驚喜又串連起3去unity
梟雄個高科技繩索發射器好好玩 ，而且對倫敦有私心，咁啱玩完之後有去過倫敦，啲景點真係整得好似

幾時先會出新嘅波斯王子 如果唔係波斯王子我都唔會玩刺客系列

ACU一開始有預購即落訂
當時部機i5 2400+GTX 560ti連玩都玩唔到
之後換左960都叫勉強玩到爆機覺得隻game還算可以
但最近砌完新機再開返出黎玩 屌你開到ultra啲人都矇嘅
仲要行兩步就見到兩個一模一樣嘅NPC

果個巴士底 行動 係成法國大革最熱血最崇高既地方
仆街 佢就咁行過就算
大佬呀 唔係要你無雙咁殺入去
但你起碼都比人有返啲壓迫同臨場感呀
仲有個故事 唔係幫老豆報仇咩？ 去到變撚左溝女
唯一好既地方就係個地圖 好大好靚 但啲side task 全部都好垃圾 破壞哂一張咁好既地圖設計

我就係明知屎都要食果d人
琴日買咗起源 諗住過返手癮
點知打極都未有袖劍
連一dd有關刺客同聖殿騎士野都無出現過
(你話現代女女起身啪藥果下算咁無野講)

真心我以為自己玩緊第三身farcry

玩開刺客系都知啲支線大部分都係哂鳩氣嫁喇，ubisucks最叻就係將啲景點整到好靚，唔知以為係幫啲旅遊景點做宣傳

玩完大革命，睇法國旅遊節目，
突然見到有D建築，
會靈光一閃，話：咦？我爬過呢座嘢

暗殺教條定剌客教條？

傻仔先玩ubisoft啲game
伏一中再中 都唔怕

仲諗住佢閉關左一年會有突破
對ubi有期望係我錯

話明係origins 邊有咁快講刺客
袖劍有既繼續玩落去啦
講真今集算好玩，最有rpg feel

真

利申傻仔

之前有傳過話origins係三部曲

故事都唔係好撚想追
反正後面已經玩爛

要玩ubisoft game梗係等到特價先買
正價買仲要訂Golden版... 我, 不了

無辦法 有班人鐘意食屎係咁買
佢賺到錢咪繼續出
好似 cal of duty咁

屌佢 未見過一間公司做得咁差

巴打，著火弓點先有？

刺客ost真係完全唔掂
可以講冇咁滯

ac1 嗰時都講過丫
話成個系列想3部曲咁出
睇下而家點

今集好玩wor 有幾多人冇玩過又係到屌育B

好在未買 睇人玩一開始已經笑左

打人升lv

其實刺客個兜帽LOOK已經夠ON9, 暗殺著撚到咁引人注意

算啦

咁我真係寧願佢出極都係二代以前既故事
後期果d玩撚到爛
而且古文明好多建築物佢可以老吹個shape出黎
可以整到好宏偉
好想佢整巴比倫空中花園, 巴別塔呢d
老實講3代打後d建築物好撚普通 一黎成日見, 二黎太矮, game整到咁撚真實托咩

第三集開始玩槍又點睇

咁依句為講而講，俾個路人樣你控制你會想玩？

以前兜帽慳好多時間精力畫人樣

又話一開頭冇袖劍, 又話技表冇assassin skill
飛劇情黎打架?

雖然同刺客無關係

但係海盜鬥船真係好正

連故事都未搞清就為屌而屌
今集係講刺客同聖殿騎士個起源喎
個組織都未成形
主線第二章玩到阿歷山大已經有袖劍

中國舞台有出過2d橫向game

新手入坑 邊集推薦
黎緊想買隻玩等mon hun

Ezio collection

刺客教條當旅遊game真係一流
地點整得靚之餘
資料又詳盡

Agger
當另一隻game玩其實冇問題

袖劍要搵到老婆先比用

我買左成年都未爆機

1-2加埋兄弟會係最好玩既時代
3之後已經係鳩整

今集你唔當佢刺客玩係幾好玩

埃及旅行模擬器

今集可以控制埋全部動物 已經係百獸之王了

無人話過刺客一定要潛行暗殺架喎

話無雙好on9果d其實冇乜點睇隻game個故事
Ac入面嘅刺客同你地理解嘅刺客唔同
佢冇一定限係點樣殺個目標
正所謂Nothing is true. Everything is permitted. 啊

同埋老實講
你無雙係自己揀嘅 明明有得你玩完全潛行

死啦， 我對就出隻新far cry 有奇望

其實Desmond死咗之後條現代故事線有冇推進過?

如果齋講暗殺嘅方法，
的確Ubisoft咁多代都一路停留響武器攻擊呢個層面

其實毒殺、製造意外呢類嘅手段可以俾自家自由發揮的話會好玩好多
Assassin字面上無話必須要用利器，唔明白點解個遊戲咁多年都有局限性
AC + Hitman 的話就正囉

屌 第一章都未玩完就屌個故事 玩多陣先啦 柒頭

梟雄個集我覺得正喎
大革命就真係廢到冇譜
唔係ubi個陣出埋黃絲帶力撐都唔打算買

好似現代果邊冇咗主軸，變成零零碎碎咁
以前就話要用部機睇番過去嘅歷史嚟阻止末日
而家好似冇咗逼切性

最初又話班test subject好難得，唔係個個都成功
又要走佬又要犧牲嚟保護個test subject
而家好似求其搵條友搵個地方就得....

兄弟會花好多時間搶地盤，搶完都唔記得咗主線講乜

根本要完啦

梟雄有女刺客

建議你玩下其他潛行 game
你就會明白刺客教條根本唔係潛行 game
只係個名有刺客、暗殺意味
其他元素都做得好差

除咗其他清講 hitman
有隻舊 game 叫 thief 都可以令你真心拜服乜嘢先係真正潛行遊戲

其實上一集分左兩位技能已經見到ubi有心開發無雙技，個妹就玩暗殺，阿哥就無雙，以前 AC 真係用潛行為主，因為無雙真係好易死，可能佢數據見到好多player無耐性潛性，索性無雙化左佢算。

今次更加係離晒譜，潛行一d快感都無，敵人 AI 㭍到仆街，按完個三角隔幾秒先慢慢出黎殺

係，以前係好多用呢d 技巧去玩，入人堆，毒氣，掉錢，閃光彈，聲彈，而家好單調一味死衝，同入草堆

伊薇好似係家姐

死ubi係開膛手傑克整到佢咁樣衰

AC3炒咗個寫手夾鳩硬斬鳩咗條現代線
嗰下個反高潮根本已經收咗個故仔皮
前面4集嘅鋪陳一鋪清袋

Assassin 係隻game入面其實都唔單純係解刺客啦
Assassin係個組織名，唔通叫Templar就一定要全副裝甲拎把劍黎斬你咩

Unity之前既ac都可以反殺無雙wo

對比mgs 既潛行黎講 Ac 真係垃圾到癲

竟然冇人講dishonoured
Bethesda 求其一隻槍驚潛行都仲好玩

第一集+dlc超神
第二集不過不失
建議玩第一集先。劇情緊湊啲

清你老母

之前買咗ghost recon之後就發誓以後唔再玩ubi啲game
Ubi最好嘅系列應該係Watch dogs

狗2真心幾得 刺客我依家當旅行模擬器玩

刺客低lv秒高lv 完全唔過份

隻game刺客同騎士都係理念
唔係職業

對
所以 ac 絕對唔係潛行

垃圾game，我玩左5分鐘，見到打boss 有血槽好似RPG 咁，已經同steam refund 了

成隻game系統格式玩法抄足Horizon唔知想點

之前ps4特價唔知99定百幾買左隻撚加雄黎玩

Horizon 咪又係集百家之大成
唔敢用個「抄」字

我會話刺客教條從來都唔係潛行game 一隻潛行game唔應該太易做到無雙式過關 咁係唔合理 (對比hitman dishonor)
歸類嘅話佢比較似arpg 而且係半虛構得黎扣到歷史 俾人個感覺好似係真實存在過咁(市面上無邊隻做得到)
最多人讚嘅ac2劇本又寫得好正 結局有種mindblow嘅感覺
所以我覺得刺客係歷史考究=劇本>>>戰鬥系統
利申:所有刺客game都玩晒咁濟 除左chronical 都玩過dishonor hitman ghost recon spliter cell mgs等等

Dishonored 本來就係潛行向，點會求其一隻槍game

袖劍好有就有嫁喎，你玩左d 咩呀

呢個真係問題所在
起碼hitman真係多好多武器/殺人方法
刺客可以用陷阱既關真係極少
次次都係袖劍、槍、狂暴針 有d地方直頭掉煙霧無雙狂斬
同一集D關卡已經大同小異
然後下一集換個主題又loop過

想講Bethesda 啲槍驚潛行性都唔差 fallout 德軍總部之類

屌丫以前刺客係潛行game???
兄弟會開始已經有連續擊殺呢樣野
三代比人笑係野人無雙最強主角
四代二刀流四枝槍
梟雄直接叫班靚開拖

定係所謂以前係講緊第一集？？

第一集成個系列至撚悶都可以係到上神台
當年唔係sell個靚女開發員，有鳩人理呢隻game 咩

呢隻game越向RPG/sandbox方向靠攏就越垃圾

倫敦篇直頭黑社會打交
其實向大革命個方向發展唔錯

加埋For Honour 啲元素入去

好明顯Ubi冇擺心機響呢方面啦
之前睇宣傳片又話今次嘅任務多咗好多種類
我以為佢話多咗暗殺方法，原來又唔係

Hitman當中暗殺一個人要起曬對方飲食習慣生活模式
搵到漏洞之後再製造意外解決對方
當目標踩入自己嘅陷阱被殺時候，自己可以施施然離開，勁有成功感

事故 > 毒殺 > 刀槍
偏偏Ubi就只係做最低層次
其實今次有咁多野生動物，故意擺低食物引啲猛獸去某個位置，
然後嚇鳩個目標逃走然後俾猛獸食咗佢都已經夠玩啦

AC玩嘅其中一樣嘢係潛入
爬高爬低都係位咗靜靜埋對方身，或者佔據有利位置先落手
Ubi提高戰鬥嘅操作同玩法係有需要嘅，不過整得呢邊嚟又冇咗平衡啫

btw hitman最新個集都無乜人理

咁著重佢潛唔潛行做乜
隻game主旨都係everything is permeitted
Ezio一手飛刀都即場殺5件
其實點殺人真係無問題, 有問題既係幾代以黎殺人方法都太單調

依樣野又真係幾搞笑
好多人屌唔夠潛行
但事實係真正既潛行game銷量都比較一般
我見除左metal gear 發圍得起之外,都無幾多隻紅得起

可惜佢每關個關卡設計都係咁
已經唔係跨集咁講
係同一代裡面會有 同上關有閪分別？ 既感覺

重有可能我廢
十次有十次刺殺完主要目標，就即刻❗️ 比百幾條友追斬/射到仆街
最後都離不開無雙

主流玩家都比較即食
好少人想用腦/付出耐性去玩

大部分人以爽快感為主啦
利申有隻免費既thief 卡到棄左game

荊軻︰我都好光明正大殺人，我原來唔係刺客

將暴君送上斷頭台

R6 我反而覺得ubi係有heart整，bugs果方面我覺得佢已經少左好多，同埋r6個playerbase係越搞越大，都幾勁下

r6 我覺得好玩過cs

絕對係

Hitman今集冇人講我覺得佢分章出好大影響
我就係本來想玩，但分章出變左等佢出晒先買，等等下都冇左癮

cs最好玩係玩mod

csgo好似冇乜mod

watchdog2 d配音 小細節 (揮春 路人既反應) 都做得唔錯 其實主線想帶出既野幾好 但再深入D就更好
ubi不嬲易上手 輕鬆 唔hardcore 爽完就算

watch dog2 成班mk角+戇鳩故事我真係唔識欣賞

仲有人買先好野

ubisolf專心出d小品好撚過啦

極度懷疑UBI放廣告啲錢夠整多隻game

Unity真係好好玩

以前用960玩低畫質覺得還可以 但砌左新機開ultra發現啲NPC個個一樣樣

個陣為左玩佢特登換張Amd r5唔記得乜乜乜

講開又講，2代真係好高質 啟示錄首theme 已經高質，玩到最後 altair 80歲返刺客城堡、ezio 入圖書館見altair 骸骨真係玩到好投入好感動

Yes

果隻垃圾黎
呢個系列以前就正

thief 原作真係好堅
但 thief reboot 就係因為要迎合主流玩家
好多原作嘅做得好好嘅元素
例如地型設計、地圖閱讀方式、武器、角色嘅強弱度等等都改到好容易玩
同會推動玩家主動解決敵人

原作基本上主角出去打真係會好易死
然後地圖更加唔係好似現代遊戲咁係 interactive
只係一張主角收集到 手繪有錯漏 甚至唔係鳥瞰嘅地圖
仲未講佢行路 唔同地板嘅聲會引起敵人注意等潛行元素

好可惜呢隻 francise 似乎番唔到生

自己做開 3D ，隻隻都忍唔到手望佢 d 建築，的確好靚，但系統就不敢茍同

AC1 : 成隻 game 當時真係驚喜
AC2 : 故事一流
AC3 :
AC4 : 船戰好正
AC Unity : 畫面靚，其他
AC Origin : 畫面靚，其他

Ac3真係

老實講，啲人成日話一代垃圾，
但計返佢個定位（系列第一作）黎講我覺得唔可以要求咁多。始終因為有實驗性質。
而且一代雖然垃圾，但無一代阿泰爾，二代就唔會上到神枱。特別係啟示錄。
開頭嗰段真係世界級，以為自己睇緊戲。
而且二代袖槍真係好型。唔明點解之後要轉手槍，
我以為時代退步左。Ezio連殺個模組配袖槍起碼唔玩得都睇得。
之後嗰堆真係無乜分別。你話愛德華用雙刀都係咁話。

潛行就算吧啦，我只玩過頭四代，但頭四代個潛行本身都on9。
平時跟蹤人行路無得蹲低已經弱智。但我覺得如果佢忠於歷史唔強調係潛行Game其實無乜問題。
因為歷史上Assassin其實殺人都好撚光明正大。（起碼刺殺到逃走嗰刻係）

刺客唔等於忍者
最緊要殺到人

WD2都叫有主線。咁WD1條主線可以變神作。
WD2所有主線全部無關係又唔知想表達乜野都叫好

我鐘意2多過1
2個隻風格偏幽默搞笑好過一代咁黑暗

好彩冇買

連睇人玩都費鳩事

唔係喎，我覺得今集ok
外國反應亦都唔錯

狗都唔玩

我都覺得唔錯,首先個戰鬥比以前要技巧,其次有得刷刷刷end game唔怕無野做
劇情不予置評,大家都明

未買既人去睇下老皮啦而家

唔係話佢既劇情好
但WD2 講科技公司有咁多資料同技術 點樣唔洗直接命令人都控制哂成個社會係好值得反思 而且係有前膽性
例如美國選總統都有講FB 點操控人民投票, Assange 見Wikileak ,Hillary email controvers

Hitman新個集冇人理
係因為佢將每關都斬件黎賣
個零月先出一關
銷售手法唔受歡迎
再加上每過一排先出一關
講真咁賣法仲衰撚過家下啲dlc
少啲人買都正常

ubi d game隔幾年玩一隻就差唔多
一年一隻都覺佢隻隻差唔多

無雙連線 好撚心就set難啲啦 明明阿諾個身世設定咁撚好 都寫到咁撚垃圾 殺撚左個編劇吧啦

其實一個風格好正，真係遊戲性太差累事

只係高登連登無人講, 唔等於全世界

高連登只要冇中文
就少好多人討論

agger
wd1個故事我覺得深刻同touch好多

wd 最正就係同ac 同一個世界

splinter cell其實幾正 不過下集預告左多人向

又唔係話唔好（其實都只係一般）
但就好似竊聽風雲第三集變左第一集就上咁囉
基本上所有關於網絡啊個D其他你改造變左有超能力都唔突兀
第二集就真係貼番個題

笑死

集集都有,唔講以為佢係用黎當彩蛋

買隻game純粹想睇一下古埃及係點樣

你應該體會唔到

個時間線好似係埃及豔后時期
關古埃及咩事

其實有無爆左今集既人講下 次次講ubi 都係得個屌字

邊個連仔肯花咁多時間係隻垃圾到

你上巴哈睇下啦

利伸尋日睇完隔離po同巴哈已買

ubi都有好game，
rocksmith,child of light,rayman
其他大部份係垃圾

south park

唔係掛

Wd1個主線係咁：
你要搵外甥女➡️搵A幫手➡️A叫你搵B做野➡️B叫你搵C做野➡️...loop x2046...➡️幫完Z之後搵A
成個劇情得頭同尾有推進

South Park: The Stick of Truth = good
south park the fractured but whole = shit

clara條線同死果陣

Ubi淨係玩得落rainbow

刺客d trailer 次次都好正
由其ac3

想問係咪真係咁差
我見巴哈同埋whatsapp PS4 group嗰啲人人人大讚
話戰鬥系統優秀/主線劇情好正/支線幾好/成個埃及好靚
只係跑酷見仁見智，同埋都係有bug(主要係pc)

除咗South park之外近排都無玩ubi啲game

老撚套到嘔

決定權起佢間公司到，人地出到點你都吹佢唔漲

得ac2 acu先似隻刺客game

鬼佬d英雄主義刺客

得1，2集係好好玩 第三集已經覺得好差

點解做唔到dark soul嗰類核心向玩法 好心你叫得刺客信條刺客潛行元素就佔返主導啦 而家刺客信條真真正正變左隻旅遊模擬器

因為第一集唔係佢整

當年中過acu伏既人應該喺晒度

講bgm??
唔知做乜鳩acu開始已經冇左
2代既bgm係巔峰

之後啲人又會同你講入面啲刺客同你認知既唔同

無錯
要分清 publishing 發行 同 development 開發
stick of truth ubi 只係 publisher ...
fractured butthole 先係 ubi 開發埋

學野

ok
ubi eat shit la diu

一句終結左間垃圾野

ubi ser=shit of the king
屋企配置架設都冇佢咁lag, debug又差
hitbox 屌足幾年

市場問題

個人感覺姐
早幾代刺客已經覺得集集都一樣動作

呢間公司出 既 優先唔會買 送錢比佢 一定 就算隻游戲點正

之前ps+有得免費down Child of light
我條女玩到上曬癮

由rainbow6出香港探員拎大陸槍已經連uplay都del撚埋

South Park 都比ubisoft搞死咗!?

仲想買黎玩

又唔係嘅
不過你玩完會覺得個地大左=多餘
好多地方去得一次
演出華麗左，但換嚟嘅係攻擊選擇減少
冇左第一集打人嗰啲野。tap幾下嗰個
多左支線，但好多都冇乜關係
第二集遊玩時間比第一集多成倍(行地圖佔多數
後面劇情無力。打大佬冇大佬感覺
第二集只可以話不過不失
相比起第一集，只不過係好似加左後續劇情咁。(玩到後面就會覺得

呢個有但感覺嘆先無第一集咁好
總之個感覺就好似好空洞，d野為多而多
自己玩次la

ac真係玩到無哂值。
1時好新鮮
2時起超好玩。
之後......沒有之後了

今次呢集最正wo,之前個d玩到悶悶地

利伸：咁多集玩哂

玩到去啓示錄最後兩節記憶
唔想完
唔想睇ezio老去

同埋今集啲summon好相似，無乜特色

上集耶穌好型

The last of us 同 the evil within 2啲暗殺系統仲好玩過佢

總之個感覺係正既，但原來只係得個一下
越玩只會越覺得只不過係乜都加多少少比你，個ending比第一集真係差勁多。有d失望

巴哈無，twitch無人播
on9先覺得人地剩係活係兩登世界

ign 9分
gamespot 7分
Metacritic 8.2
Trusted Reviews 8
Steam 極度好評

連登又一個單挑全世界

垃圾到潛行殺人都殺唔到
繼續同UBI打飛機

故事背景係吸引
主角班人要推翻佢都係好
但係過程戇鳩無極限
做啲柒野/周圍自拍做noise
成班柴娃娃戇鳩鳩救世界
而且任務幾乎個個都係做嗰啲野
同gta冇得比

gaming journalism is a joke now
AAA title咁嘅分已經好撚差，唔識就企埋一二便啦

即係咁，唔係話佢好，但起碼一步一步解明返當年艾登同佢老友Hack酒店間而有人因為咁而害死佢外甥女呢件事。佢一開始講返嗰晚成件事係有好多空白位。

而成個WD1故事都係一步一步去解，由一開始戴米安出現要脅佢屋企比個IP艾登查，知道害佢地被人狙擊那堆資料係邊。到中間搞嗰一大堆乜野臭蟲人口買賣全部都係為左拎堆資料，再發現原來當時酒店第三個駭客就係伊拉克。然後要解密要找Ｔ骨，要Ｔ骨幫手就要打布老母，然後lucky派人搶資料要搶返，最後解返點解lucky要找人打艾登，打完lucky再解決返佢同戴米安恩怨情仇。

但WD2? 班人一時又去搞下邪教，一時又去搞下[奴]歌，一時又去搞下間蜘蛛機械人公司，一時又被FBI同黑幫搞下。去到最後又唔知點解可以捉到個CEO。WTF? 特別係你要發現佢每章個主線任務係一齊出，唔係做完一個先做第二個，中間嗰三個任務係完全無關係。WD2已經唔係劇情爛咁簡單，佢係直程無劇情。

所以我話如果WD2都叫寫得好，咁WD1咪叫神作？

繼續圍爐啦 人地大部份都覺得有進步 有特點

集集都有進步啦海戰又話新鮮

老實講我覺得玩Ezio Collection之前一定要玩1代先。
咁樣去到玩啟示錄嗰時先會感動。

咁既分都叫差

今集真心好玩 我都估佢唔到

個個未玩屌左先

到時睇下公眾評價點

根本連WD1個故都好差，一啲張力都無
明明AC1 AC2嗰陣玩故事背景玩營造氣氛Ubi可以話業界數一數二
AC1 Ending嗰陣種壯大感到而家都好記得
AC3換寫手證明Ubi出品質素已經俾自己公司規模拖垮
做起咗之後變工廠式生產愈做愈無靈魂

大佬呢個冇袖劍

根本係farcry隻雀，完全一樣
唔似watchdog架機

勒暈人都得掛....點會咁樣被人推開跟手一刀隊死

集集有玩，
今集幾好，但真係好似mix哂farcry，冇左d特色
v制揾野難睇左，有好有唔好
除左上集悶到冇打爆機之外，集集都有爆

你見佢兩刀比人斬撚死就知佢越唔知幾多級挑戰

今集你唔夠lv好似刺殺唔到？
未拎劍更加唔駛講

第一集出個時真係驚豔，但的確一集不如一集。

好似話有袖劍就可越級殺，把劍越高lv就可以越多d級

利申做side quest 開地圖升得太高lv所以目前未試過越級暗殺

x2
慢慢玩支線 好正

老實講我唔覺WD1個故事寫得好，但也未算去到太差。叫做正正常常咁囉。
但去到二代，成條二代主線根本只係一堆支線。
二代堆支線已經唔知係乜野。
連主線隻蜘蛛機械人都要抄返一代個小遊戲出黎用。

AAA title得80左右絕對係差，夠膽俾7係好少見

係托勒密王國先啱

我覺得ok , 雖然變左做刺客無雙

有暗殺弓 ，爆頭即死
唔係越級

一個正常人攻擊一個背住你既人殺唔到都扑得暈啦
何況刺客

siu4

呢隻個巡邏官黎 算係中boss個d

同當年屌division一槍爆頭npc唔死一樣
Rpg斬人斬唔係一刀死啦

琴晚睇老皮玩空中刺殺失敗

所以division打完金裝之後都無玩
第一個boss射咁耐都唔死
第二睇佢更新d勁裝就知點齊裝都要繼續打，之後無打

好好奇點解AC3之後個故事好似食左屎咁
唔求去番Ezio個級數 但連基本故事都做唔好
ACU個巴黎真係整得好靚 但個故事真係唔知做乜春

AC3無Desmond既話故事都係垃圾

我覺得今集係繼Ezio 3部曲後最好玩

Ac3都好垃圾

一嚟轉咗創作總監(唔係劇本家，之前記錯)
二嚟AC3俾人屌到仆街嗰陣有員工上reddit講過
話AC個牌頭做起咗之後一隻驚分幾個studio下下幾百人一齊搞
根本協調唔到，搞到隻驚好似一堆feature炒埋一碟但係又完全唔夾
仲要夾硬趕holiday檔期
搞到好多plan咗嘅嘢結果都做唔到/做到成pat屎咁

故仔垃圾，但係我覺得ac3個動作刺殺做得最好，係咪我錯覺

明明鋪咗4集，睇埋Revelation個ending真係hype到老母都唔認得
呢個戲肉位正常發揮嘅話單靠劇情AC系列都可以稱得上神作
但係Ubi又唔知發咩神經殺撚咗佢
神作變糞作，未試過對一隻驚咁失望

Rogue個故事我覺得幾好

最憎海戰，但ac4最後玩到我眼濕濕

Ac3行路行到想死

其實佢現代條線做得正正常常 之後最尾一集以desmond做主線咁完哂成個系列 一定可以上神枱

後面幾集既現代線做到成pat屎咁

根本就等於無 何來屎

agger 過咗5年都仲係好撚嬲
餵到埋口都唔識食，現代線咁正竟然咁樣爛尾

咪就係
但普遍人就係話2故事好，1垃圾
真係完全理解唔到

2既故事夠貼題
至少你分開睇每個支線都好到肉下寫得唔差
但佢連唔埋做一個故事就另一回事喇

玩得果5分鐘點解唔refund

今集玩頭幾分鐘會覺得唔好玩，玩多一兩個mission會覺得好玩jor.

同埋其實玩難度高，潛行殺人會著數好多，連大粒怪都一擊死。如果變無雙mode好易死同晒時間。

荊軻係光明正大就唔使獻圖啦

the evil within 2當初都好高評價
但其實幾無聊

講真
Steam 個個已經比較準
其他個d信一半左右啦

steam 都唔一定準
負評好多時係大陸仔刷we need chinese

玩多陣有袖劍唔同講法，同埋假如暗殺唔理幾多等級都一野殺到又係另一種無雙。
題外話我覺得梟雄係最一般，支線任務上幾集都重覆性幾高，爆機個感覺就係：哦，玩完啦。呢隻支線有d劇情，又叫新d我收貨

Unity

wasted

玩完ac2三部曲已經冇玩
想問依家係ac幾

叛變計唔計？
計就八，唔計就七
如果計埋兄弟會同啟示錄已經係第十集

3
Rogue
4 black flag
Unity
Syndicate
Origins

Review bomb

睇巴哈d 直播見到拎住個大鎚儲滿氣扑落隻狼度扣833，3份1都唔知有無
之後去殺人，一個combo 連左5hit，每hit 扣53，目測扣左10份1都無
搞到好似online game 咁

我寧願佢用返好似AC3果d 咁，敵人易死但難打中或者數量多

其實隻game一出個時都講左今集係rpg咁要刷裝升lv嫁啦
我都唔明有咩好屌

Ubi係垃圾，但用d好d嘅理由屌啦

利伸冇買，大減價會考慮下，刷裝game唔係我至愛

仲有Liberation

仲有freedom cry

dlc外傳都計？

玩過都搬出黎 唔好意思巴打

咁搞法PSP nds都有

打橫個隻垃圾

加埋你個名

3之後個D只係掛名
同原本個故事愈走愈遠

玩法變左姐